元朗真係唔建議大家搞光復

話我係鬼又好咩都好，自問自己每一次反送中都企最前，我由細到大都喺元朗生活，我接觸嘅朋友甚至屋企人都係有背景。
7月14號嗰晚班鄉黑其實已經集結咗幾百人喺沙田鄉義局，但係佢地保持中立唔想打鳩班學生，所以收完錢就咁坐係到hea。
但元朗唔同，元朗對班鄉黑嚟講好撚有歸屬感，十間鋪有四五間都鄉黑開，佢地對元朗依個地方好撚有歸屬感，你地一大班人入嚟佢地會好撚反感，好啦可能你地會話驚咩我哋人多，但你地要預咗班鄉黑會拎把刀出嚟片我地，佢地唔同黑警，佢地冇嘢會驚。
如果你哋搞得成，我都會出嚟企最前，但想大家諗下有冇必要令一班中立嘅牛屎佬徹徹底底變咗幫政府做嘢，我地對準嘅係個政府，我唔想場運動變咗學生對黑社會，更加唔想有人因為咁，而俾班黑社會斬撚死。

大家真係搞我預撚咗同班有背景嘅朋友同屋企人反面，你地自己決定，點都撐你地

同你講會，你地搞到佢地燥，就再唔係錢銀嘅問題，唔收錢斬你都仲得

真係唔好搞元朗 開片打交當食生菜

會，屌，佢話拉唔到人你吹佢唔脹

你係咪建議搞先，有興趣留個tg ，我同你一齊企前面擋刀

樓主提醒咗
趁呢個機會片低班牛屎佬
連丁權問題都解決埋

佢地打9啲0靚仔啲差佬背撚全

*住

你仲有p牌

係啊 鄉黑加黑警 真係究極體

而家開始連差佬都唔怕 會怕班黑社會？

有心出刀就唔會網上預告恐嚇啦
即係圍頭佬好驚人搞元朗啦
大家識做
認真研究下

驚西

我又唔信班鄉下佬可以隻手遮天呀。。。。。

好，你tg搵我，商討下點保護班學生

冇恐嚇你地，你地真係搞我真係支持啵

一句講晒
人多就係誰大誰惡誰正確

你影響佢地生意 真係會拎少少錢出黎比南亞幫斬人
唔好咁天真

光復咩野
對準番21號先 黑警777都未搞得掂就搞人地都唔知做咩9 仲要話勇武 人地勇武有血有汗係對住個暴政
唔係黑社會

有見地

無神神開多條戰線做乜？
好得閒呀？

解放軍都唔撚驚啦
而家驚佢有牙咩
我地夠人多就無野驚

元朗真係好危險，兜友屎忽痕捉你上車，再喺十八鄉是但一度丟低你，你真係未必搵到路出番省城呀...

樓主點睇上水個次？

唔好去元朗，那邊太危險。
一來差佬已經係死敵，二來成堆老黑。

懷疑啲乜，我開完post，你就話見我地人少先咁大聲姐，我話叫你搵我一齊保住班學生，你又話你唔方便，究竟邊個懷疑邊個

驚撚 人多就贏

推

出邊人真係唔會諗到元朗惡

真係好撚惡

早排有單斬人，都係元朗發生 佢地唔會理有咩後果 唔會話收錢先搞 佢睇你唔順眼就搞 你幾多人都無用 你最後圍到佢 但可能佢已經插撚左個手足

你人多 但係佢對一個手足就無一條人命 既然唔係必要點解要搞 對準政權啦唔該 搞好721

開一開地圖就見 大生圍 錦田 十八鄉啲路全部蜘蛛網狀
新界東啲鄉村路都唔會咁複雜

驚撚照搞

由而家開始唔準講「推」或「push」，要講「7.21.金鐘見」！

唔係住上水，唔了解。 但我嗰日有去，本身追住個拍片廢佬，有班成身紋身嘅人，打咗個廢佬一拳跑走咗。

大家記住我地的目的！！勿忘初衷！
要求政府回應市民的訴求
光復唔係我地最終目的！

有冇計#weconnect埋佢地

係啦係啦 鬼啦

兒登仔成班係到話驚乜撚野
因為根本唔會出去

真係 元朗真係好誇張 成個大陸咁

冇 鄉黑對上就係中共，佢地有啲後生嘅，已經偷雞出嚟

住屯門圍村
最簡單有次有個收買伯伯行左入嚟收野
有個村佬唔鍾意打左佢幾拳再屌哂老母叫佢走

up

Pish

唔好就咁留句鬼就走啦，傾下啦乖啦

元朗又唔係未搞過

好多雞

推

連登仔黑白都搞唔係咁勇啊？

屌佢老母阿霸咁撚多地搞到香港人住得咁貴 拎刀黎大家鬥劈囉 你係咪圍村仔入面開左好多間鋪驚搞亂你冇生意做阿

元朗VS油塘
點睇

住元朗 又多藍絲 又多黑社會 仲好多蝗

真係世界級

咁你要諗下有冇必要令班中立嘅牛屎佬幫返政府，有冇必要多個敵人

五年前 有位先生都帶刀切生果啦

真係唔好搞元朗成日開大片架啦夜晚

佢地唔係講錢架啦，講緊地同丁

班狗仲要當睇唔到

黑警拉唔拉人
如果真係斬死人

屌你 人地惡就唔撚出？

元朗真心危險

但林鄭日日都諗緊計搞鳩班鄉事派，段估敵人嘅敵人應該係朋友先岩喎，最少都應該做到互不相干掛

元朗係圍村佬地方，唔好搞佢地

元朗個氣場同其他區真係有d唔同

講撚到元朗斬完人好似無後果咁
屌佢老母啦,如果斬死一個示威者,全港市民會被佢地班圍村佬惡撚晒咩到時外國勢力又點睇呀

聽到未呀各位
堅定啦各位
借元朗一日屌政府姐

7月14號嗰晚班鄉黑其實已經集結咗幾百人喺沙田鄉義局

???
我發夢6點半企ikea橋個面企到2000都唔覺乜人

唔洗懷疑
你試下fb search 下元朗就知咩皮

無得比 油塘得d廢老嘈 元朗可以殺左你入去坐都唔驚

8月4光復元朗真定假？

做到互不相干嘅前設咪就係唔好搞到佢地

邊個話入村呀
就算搞都一定係大馬路架啦
同埋好地地搞咩元朗

真,遍地開花裹遍地開花
都要審時度勢,唔可以盲開
同埋,係咪唔記得哂主要訴求係撤回惡法呀

其實究竟點解開咁多條線 上水都話多水貨客 元朗去做咩？打擊黑社會打擊罪案？差佬做㗎喎

話唔會個d唔記得當年689流浮山飯聚？
官商鄉黑依4隻字都係因此而來

新年班人係警署隔離放炮杖椰子煙花都無事
根本一早就默許左果班人犯法
連黑警一齊圍你都仲得

班鄉議會同中共好熟啦
唔好咁表面

你班人真係On9
香港人又冇腦
仆街你咪撚落元朗搞啦
啲人理撚得你
攞刀斬你都唔知乜事
成班人傻撚左

反黑唔撚係我地做架

元朗係堅黑, 一般市民見到既只係市中心, 元朗有好多村, 啲村民同鄉黑係分唔開, 情況同上水差唔多, 相比係屯門, 元朗除左原居民, 亦有好多三四代移民, 歸屬感真係好重

唔怪得尋日搭小巴聽到有個金毛傾電話，話尋晚（14號）吹大雞，叫曬啲人出去之後又冇野搞，仲鬧話有錢收嘅話都算，但嗰晚吹完雞冇野搞又冇錢收就散咗。

當時我諗極都諗唔明佢係咩人。

屌你見咁撚多年政府都唔敢搞丁地就知咩料啦 三咩撚野毛

元朗鋪唔係交保護費而係直頭係黑底開
由茶記財仔到豬肉生果都有
雖然你人多佢地係會忍一時
但既然前有黑警後有新地 人地又揀左唔插手
就無謂燒多笪

對準政權

雞地果面晚晚打架劈友

驚佢老母閪阿 遊行埋叫取消佢哋丁權 如果唔係政府唔敢搞牛屎佬洗乜拎幾千億去填海 依家就係靠我地去爭取比下一代唔洗再涯貴樓

唔覺得班黑底會搵命搏
唔好講安家費
黑底好戰嘅會有幾多？

用傘插反擊嘅話
喺距離優勢下
佢攞刀砍嘅作用不大

佢哋又唔識戰術
人多對人更多嘅情況下
唔係兇狠就有用
佢哋係完全無得打

佢哋可以做嘅
只係偷襲吓啲少人嘅和理非
但𠵱個時候
黑警基本上無得唔出手

你地要知既係警犬都怕撚左班鄉佬

收到樓主

元朗係一定要搞 不過係遲早嘅事

咁點解我地要犧牲一個手足呀

禍必及家人

佢地有冇可能為錢而向黑犬開刀？
有冇元朗後生俾黑警捉過，鄉黑願意出來報復？

屌咁點解唔7月21對準政權先 搞元朗又大風險又無好處

今日播片點解會搞到佢地？

元朗呢d垃圾地方食屎啦
由撚得班南蠻牛屎同大陸人就得
唔撚洗晒心機晒時間搞呢d污煙瘴氣既地方
大家都知元朗果區d差佬咩事咩背景
明既就明啦

唔好開多個戰場住，搞埋個721先

住元朗，同意樓主，大家要顧住自己，元朗班黑底無人性，而且收好多南亞人入會，佢地犯事無cost，狼過差佬10萬倍，大家要保留實力，集火林鄭呀

真係晤好入元朗，元朗班鄉下佬無得救。晤想有兄弟受傷

元朗區議會,5成鄉黑,3成建制,2成泛民

真係自己諗

你幾撚多歲啊？

另一個角度

班牛屎佬都憎林鄭啦
收地時問題搞到關係咁差

唔係講笑 元朗真係好撚惡...

大佬啊，我當你6月9就出嚟抗爭啊，個幾月嘅經歷，你又幾有戰術。

元朗 真係好多藍絲圍村廢老
你要佢地班圍村佬岀黎反政府係好難
除非有一日政府要沒收丁權

噪起上㴝已經唔係錢

同意

上面仲咁多正評
真係好多打手

我都係元朗住，我都好同意你既講法。
我都唔大家犧牲嚟元朗，
我寧願到班大陸人搞到我日日好辛苦，
我都唔想犧牲仼何一個義士！

元朗班圍村人親中到傻，佢地根本唔會歡迎我地
警察圍我地，佢地一定幫手圍埋人份，再打我地
今日已經完全顯示出佢地有咁親中，
今日既人已經係和理非，佢地都咁激動咁趕我地走，
仲要激動班狗。
啲義士想走，佢地追得仲狼過班狗。點玩呀？！
沙田人會幫我地走，但元朗班圍村佬一定會幫黑警手唔比我地走！

對準政權啦，唔係話佢惡你就要靠人多搞佢，入得元朗你幾勇武都好要預左同人搏命，佢又無搞你你走去搞人做乜？對準政權啦，反黑唔係你做，無謂增加敵人

幫你搵埋gif

元朗呢D正宗下等地方
同香港個邊真係冇得比
天元屯呢d真係

有無機會借刀殺狗
反正鄉村會咁憎港府收佢地

佢地未必紅 係黑

元朗好似無咩實際作用

以前住過上水村既人答你
因為林鄭得罪上水鄉紳
（我地叫叔父輩）
所以無人搞713

元朗人真係好撚癲，識幾個都係癲癲地

唔係安全地帶。。。

繼續做文宣
感化班 老黑/原居民先啦
黑社會真係同你博名
依家個目標係政權呀
依家元朗完全唔值得開戰線住

勇武都要有腦吖屌

Push

屯元天

係呀
拉晒兩邊呀嘛
兄弟同年輕人條命同前途因爲班牛屎冇晒
值得咩條數

P牌仔同on9港島仔收皮啦，新界人出名狼死，溫室小花小草咪去搞元朗啦，專心金鐘啦

同埋和理非都好重要
冇人想有不必要既受傷

無錯，係元朗長大的人真係做到
一支穿雲箭千軍萬馬來相見！
D 鄉佬真係打你就打你，女人都打
大家要小心

油塘比元朗
Lv 1 vs lv99

油塘第一日我企前線
岩岩元朗我揸車 淆到車都唔敢落

元朗撚發夢光復元朗個陣前線
元朗搞只會傷手足
圍村個班根本唔會理你地係咪學生照打
衰啲講句元朗已死
黑底同班南亞有錢收手都斬埋你

中聯辦落咗指令唔可以搞連儂牆，而家又有呢啲posts，耐人尋味

衝你老母

就比全香港人睇 香港就係有班咁既人存在
我地去光復
佢地試下劈埋黎 全香港七百萬人望撚住

黑社會就要淆?
香港講法律架
佢夠薑咪劈埋黎囉 實彈都未驚過 驚班牛屎佬?

面對強權，香港人毫不猶疑對抗荷槍實彈、訓練有素既警察。
而家面對老黑大是大非你同我講你怕？

你估黑警唔會同黑社會有關係？
根本就應該一股作氣將所有黑暗唔見得光既問題一次過放哂上枱，比全世界都見到香港風光背後既各種污糟邋遢，一次過清算

黑警果日夠膽咪唔好出黎幫手，咁全部人都會知道黑警包庇黑社會

搞咗721先

唔理衝唔衝 721金鐘

今晚
華g
田雞東
南亞都出晒黎

咁又唔好講天水圍同屯門
都好多巴打係果邊幫得手
不過元朗就算啦
你地去過就知
不知所謂

好啊

你企前面大家一定去
不過死咗冇人會幫你收屍

元朗真係警黑一家親，一有咩事成條圍村的人衝哂出黎，放棄呢班鄉下佬啦大家！！！！晤想有咩無謂損傷，對準政權好過

牛屎佬咪又係2隻手2隻腳
講到佢地美國人大大份好好打咁
成日神化左班圍村佬戰鬥能力
利申 天水圍

我同保特跑100米既話
真係無得輸
你話起跑反應
真係睇天份
係呢點我可以同佢差唔多
跟住你話起跑果幾步啦
首先
佢咁鬼死高
起步一定唔會快
相反
我只要有少少肌肉
頭果30米只要狂爆就可以超越佢
到呢個時候
佢先至剛剛開始發揮佢對長腿
去到中段
比佢追到D距離係正常
話哂佢都係世界冠軍
但係唔緊要
我係一開頭已經帶開一,兩秒距離
只係唔好比佢追過
我仍然嬴到
之後去到後期
大家都應該無咩氣
但係因為我係黃種人
身體比較輕
所以用既力一定比佢少
只要爆盡
去到後段點都嬴到佢
只不過我怕會入廠
因為咁樣跑真係好傷
可惜我無機會同佢跑啦

佢試吓斬死人？

第二日唔一百萬人全副裝備去元朗返轉佢？

實有人會帶比佢地勁嘅武器eg，war game槍，我個企前線勇武發夢嘅FRD屋都有十幾支

你當班示威者廢㗎？警察都敢打啦。

打警察會被人告襲警，打黑社會係拎光環，又唔洗俾人吿襲警，打都打得順暢啲。

幾萬人打你，我就唔信警察捉到人。

唔理衝唔衝 721金鐘

驚班牛屎佬
同個濕鳩政府有咩分別

無腦死開啦，叫班人出黎送死

元朗真心唔建議搞

元朗哩d地方

邊有外國人想理

攪黎做乜

啲圍村仔係咪半夜先訓醒 咁多人係度嚇鬼
咁多記者係度影住黎行夠疆行埋黎打人斬人？
咩叫18區阿

我係圍村人，我都認同元朗圍村佬無得救，唔好浪費時間體力係元朗

真

其實大家可以揀戰場點解唔揀對自己風險低既咧？明顯依家主動權係我地度，唔揀d有風險既地方卑差佬有機會入。

唔好戀戰，唔好到處樹敵

大家可能會認為，家下警察著晒gear 都唔怕

怕班廢中老

但係搞佢地有咩作用？

無目的咁樹立無謂嘅敵人係非常不智

一去搞佢地

我地如果不幸打敗仗，或者食一場慘勝

都係無妄之災

仲有到時班警察又有可能選擇性嚴正執法

食住花生睇自己嘅敵人互鬥

用遙控飛機或航拍機火燒元朗圍村得唔得？

收啦p牌仔 你有冇落元朗睇過經歷過呀 我就屯元天個邊大既 真係勸大家唔好入元朗 真係唔係幾多人既問題 而係冇冇必要令手足有不必要既風險 一陣出邊區手足入到黎唔知頭唔知路屌尻班陀地 真係搞出人命

元朗唔好搞啦太黑暗 出來既和理非非實被嚇死

鄉黑唔係講笑

申：住元朗２x年圍村既人上

黑警都驚鄉下佬 你話呢？

話唔驚個啲 直入十八鄉玩下

上面話唔怕比人劈人地劈完轉個頭交幾個道友出黎交數架炸

元朗好多南亞打手住喺嗰d村入面

係啊，見咁多人支持搞，有冇興趣真係tg 搵我，保護班學生？暫時真係得一個人搵我昨

已經有港共，黑警呢兩條戰線打緊，走去人地地頭搞鄉黑做乜？佢地連黑警都管唔到

啱
但唔同意要我地怕班牛屎過氣黑社會
我地無論主線支線都係對準黑驚同政權
暫時冇謂開再樹立敵人
樹倒胡孫散
班狗一冧佢地就知邊個先係主人

如是者鄉佬有乜野特質令警察害怕
如何學習?

集中5大訴求呀！集中5大訴求呀！我地死左5個人啦集中5大訴求呀！我地死左5個人啦！仲有成班手足係狗屋呀！集中5大訴求呀！721，金鐘見。留力，721，金鐘見，不見不散。

有乜都過左721先啦，其實應該暫停哂所有光復計劃，留力721

光復元朗為2015年3月1日在香港新界元朗所發生的社會運動，由勇武前綫、本土民主前線及熱血公民等本土派政治組織、社交網絡群組及元朗區居民發起，原因為抗議香港境內水貨客問題及爭取取消港澳個人遊一簽多行，目標與自2012年9月起發動的光復上水站的原因相近，為2015年繼光復屯門及捍衛沙田後，第三次抗議香港境內水貨客問題活動。示威者指控香港政府無視來自中國大陸的水貨客充斥元朗，涉嫌從事走私活動，同時使物價膨脹及商舖租金上升，位於元朗市中心一帶的小商戶被深受自由行歡迎的藥房及珠寶店取代，嚴重影響居民生活。約500名網民響應號召，集中到元朗市中心示威[2]，行動持續約8小時，最終演變成為衝突，為歷來光復行動中最激烈的一次，示威者更一度佔領元朗大馬路，警察機動部隊需要施放胡椒噴劑及使用警棍驅散示威者。隨著警察加強布防及示威者自行散去，光復元朗行動至晚上10時半結束。事件造成11人受傷，38人被捕。

15年成功過

p.s. 唔建議無啦樹敵

問題係為咩同班牛屎佬以死相搏

On9啦，黑警都係警，見記者收皮，佢地啊爺見收皮就收，咁勁你自己試下衝囉，又推班人送死

香港講法律 班打人既狗 宜家咪無事咁繼續係到惡現實d啦

話撚左你班勇武廢物
你地夠撚薑黎元朗搞事咩
為元朗人感到驕傲

我都同意 用咁多人去光復元朗，係打唔中政府要害。
仲要消耗人力同士氣。

一陣鄉黑加隻腳入來同克警合力，我地就咁難做到野。

元朗呢D地方打游擊就算，擺下街。

唔好 我唔想有手足係元朗傷 我都係由細係元朗到大
咩環境我相信我地最清楚

鄉下佬得個大字
港島麵未出過，我地d義士一拳幾件啦

千其唔好去元朗 頭先去完 差啲比人打
差佬又無用

元朗真心聊唔起 啲人真係會打鳩你 無必要樹敵
對準返721 諗下自己個焦點應該放係邊

巴打冷靜d
而家打唔打既問題
係打來有咩意思

見梁福元派晒野飲都知咩料啦

拿呢位巴打講野就正確啦，無事唔好無啦啦搞班圍村佬。

時間表冇光復元朗，集中返去主線先

push

頭先現場睇到真係好撚燥，成班仆街郁手郁腳！！無人性

乜依家黑社會咁撚串上網警告人唔好入佢地頭架咩？

早前咪話D高官等緊警隊有人死嘅 咁宜家咪可以搵埋鄉黑斬瓜個差佬 屈9我地囉…認同樓主。

Sor 錯手負皮

共產黨最叻係群眾鬥群眾呀，佢地又唔係政府，搞佢地做乜？勇武還勇武，你出去元朗主動送頭有咩用？

果陣熱狗係敗走架，黃洋達事後公開屌鳩帶隊既松泰。
仲要事前毓民入去摸哂底都要敗走呀

你咁樣講其實上水夠多馬騮強照住嫁啦

我都唔想，但成班人講到自己乜都唔驚，但又唔搵我一齊保護一班驚嘅學生，真係搞得成，一定好多唔知頭唔知路嘅後生仔入嚟

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

文字template係#72！！！照copy就得！！！

咁天水圍啦 一樣元朗區

唔關黑社會事
不過唔建議再光復住
搞埋21/7再睇下點
唔好大戰前再開戰線
同埋重點係對住政府 唔係班廢老 唔好同啲廢老晒時間

元朗人同大陸人無分別....
全香港全無文化就以元朗為首
D人真係垃圾中既垃圾

仲要斬完無手尾跟

真係攪唔過，元朗D鄕民上咗年纪果D藍屍傻架，仲好多黑社會，成日夜晚就打交，又多南亞人收錢就咩都做...

真心唔好搞
唔好浪費時間以為感化到佢地
雖然唔熟啲鄉黑，但八至九成原居民都係睇tvb同埋深藍黎
由細到大都住十八鄉，大家庭 原居民，只可以講成個家族都係廢到無得再廢既廢老，同你地平時聽到個啲圍村人性格差唔多
就算係後生個輩都好多係港豬黎，幾次等村巴出去發夢個時，成條村都見唔到有一個人望落去係比較似出緊去夢遊

睇得出你一定係港島溫室小花/小草啦，你第一個試下衝咪知囉，一拳幾件，on9彈開啦

跪求只係唔想有手足係元朗傷 元朗唔好搞
7.21五大最緊重

我係元朗住左幾十年，屬原居民，建議你地唔好搞光復，要搞就咩丁權呀、橫洲收地等，要配合呢度d有勢力人士既利益，咁先唔會俾人搞！

唔該大家對番件事..以上先係目的

你唔知頭唔知路唔好撚咁多野講啦 我親眼見過元朗班人係球場拎刀斬9對家 你估好撚好玩？

我想知有案底嘅人惡d 定係已經有犧牲心態嘅人惡d

市區人表示去大西北同翻大陸無乜分別

元朗個環境仲要係好易就夾到大家，包圍住你們真係走都無得走，拉左入村就無人救到你，議員又好，警察又好，都晤敢搵返你出黎，圍村的廢老並晤係一般廢老
利申：元朗大
大家真係晤好諗晤想有人受傷

曾經元朗返工，都幾認同樓主
聽前輩講試過有客搞事報警，個客係唔知乜村長個女
警察黎到連警察都打埋，警察被打完都叫公司算數啦

搵航拍機或遙控飛機向元朗黑鄉同警署投下鼠疫或大量其它帶疫症昆蟲又得唔得？

要搞都搞千色呀姐先
個撚個都廢柴藍絲

咁針對政府先

遲吓搞定政府，你班元朗佬係丁屋問題再清算佢地

到時去遊行，我同我班FRD一撚定全副War Game裝備係

後面掩護各位手足

萬一有人被斬死
我一定搵返上面d 唔負責任嘅陰謀論撚出黎binc

我地驚閪啊 受死喇牛屎佬

好大仇口喎....有無example?

唔係咁計
咁有犧牲精神點解唔放係更有用既地方？
益班牛屎？

搞掂黑警先

班牛屎佬就係收地問題 先做鬼幫手打狗 你估佢地想明日大愚

天水圍遊行？叫做名義上元朗區

對準721金鐘

手足唔好搞元朗
鄉黑 親中 元朗人好撚惡
你見政府連棕地都唔敢搞就知
D背景複雜到顛

元朗係黑警加黑社會 咁你又驚未
你話光復蒲台島我都會出 元朗真係咪撚我
利申 元朗圍村人

嗰次我有去
記憶中熱狗本民前好似好快話完
然後下午有班人衝入黎打拳頭交
然後我地叫警察拉人
之後熱狗本民前話完，但根本冇人走
去到傍晚佔馬路其實已經冇乜黑社會
得返警察

黃洋達做乜屌松泰?

黑社會大哂？
收皮啦
咁樣只會代表警察冇撚用
廢警

元朗屯門長大我覺得佢哋係恰人小姐，
其實唔好諗得啲黑社會咁勁， 其實佢哋對住普通市民都會怯， 因為佢哋係唔想自己太過浮面。
黑對黑反而唔驚。

本身警狗已經大把黑底
係元朗果班黑警
更加係精華

唔係話驚佢，亂開戰線有危險真心

3毛？想轉移視線叫示威者鬥黑社會呀？
而家對準政權，無喇喇搞咩黑社會呀

元朗班鄉黑成街生意，唔好亂搞
同埋我地應該對準政權

lm

真心
住水邊 樓下周不時就有人打架
見過幾次一大班人揸住刀同鐵通追住一 兩個人 啲鄰居仲要好冷靜咁行出去望一望就返入屋
大家都見怪不怪

又真。。頭先一時火遮眼冇諗到呢點
對唔住

其實
你
想表達
啲咩
呢？

朋友元朗圍村人
雨傘出過去比人發現即刻要搬出去
一直到而家佢每次有要事返村都比人圍住黎鬧
鬧完一堆轉頭又另一堆人再鬧
初頭仲立過架生去圍佢屋企
始終叫子姪就無對佢點
但你街外人可想而知

識人係上水圍村都無咁誇
元朗真係特別癲

ching講得啱
無謂再樹敵 對唔住

721 金鐘見
「全部同我將push改做721金鐘見」! !

元朗撚 其實住左廿年
平時生活又冇你地講得咁癲

但認真鄉黑勢力大 警犬不嬲唔敢點理
加埋而家佢地政治歸哂邊
你同班圍村佬對立一定好蝕底

要預就算冇鏡頭影到 俾佢地圍毆 你都冇得追究
冇鏡頭影到 你俾佢地點相溶左都唔知

我地呢邊啲義士少得一個得一個
醫療 法律支援資金又唔係無限
元朗啲廢老又唔靠一日示威可以解決到
不如留返啲人手對住個仆街政府好過

你覺得侯志強出埋黎
仲會支持黑警咩

但鄺神竟然可以喺元朗呢個亂世生存，仲打出名堂

係呢個時免生支節，集中搞左721先係重點

係打黎冇意思，所以唔打
唔係打唔贏
巴打唔好長他人志氣滅自己威風

其實我都好想知佢點做到 不過好似元朗大

屌 話要光復元朗既 咪害手足

1：對成件事 實際作用唔大 仲樹立多個敵對分支
2：路段 得一條直路 其他位就係入村 由頭追到 街尾
3：唔會好似沙田咁有成年人街坊幫拖
4：佢地唔係惡 係癲
5：話咩速龍 都唔怕 係大家覺得就算傷都傷得有價值 同黑底受傷有咩價值可言
6：咩油塘 上水 唔怕 怕咩元朗
係因為多屋宛多街坊 多平民

咪撚害人

大家可以去fb搵盡在元朗呢個page
睇完啲cm你就會知道元朗啲藍絲有幾撚恐怖

老實講，元朗連差佬都唔敢輕舉妄動，因為全部都係冇腦既生蕃，佢地有交打可能當玩同覺得威，亂斬人又未必會既，打人就一定有人博亂，無需要去呢D地方光復。(元朗出世，全家搬離左元朗)

對準政權 黑警
民眾對民眾係港共最樂意見到既事
內訌自然場社運就完結

聽你地咁講
元朗真係垃圾地方

唔好激嬲政府，唔好激嬲共產黨

先易後難
慢慢嚟啦

元朗人有錢係因為靠祖業靠收地 呃番黎
佢地以為自己好巴閉，財大氣粗
以前受英國對待就叫阿媽，衣家受中國利益就叫阿爸，簡單啲講，有奶便是娘。

做過服務業就知，元朗人係唔講道理，亦唔會聽你講道理，佢地思想好單一。
啲村民好霸道，行過都眼啤啤
好多元朗議員都係黑底，而且從事非法生意
包括黃賭毒
死撚左既劉皇x 就係其一，曾樹x 之類就係好好既例子

啱啊 為咗鄉黑流血 真係冇意思

啱呀

啲大陸人去唔到沙田同上水
過哂去元朗就啱

真係唔好搞光復住
你班原居民鐘意發大財咪推哂啲大陸人俾你地發大財囉

元朗係兩班人，一班係住元朗中心位置，個到9成係私樓中産多，鄺神既支持者都係呢班友。 另外一班就真係牛屎圍村老，佢地多數深藍，因為班保皇黨幫佢地保障班友既丁權/申請擴大村界，又成日係佢地頭搞蛇齋餅糭。

試過先知 我從來唔信啲圍頭佬大鳩晒
有丁權就大晒 順便叫政府收翻丁權
再舉報班仆街潛建

演變成人民鬥人民係無意思

嗰個咪你

搞得成先再組啦

咪撚搞元朗

由細住到大 2x幾年，都絕對同意唔好搞元朗，本時生活唔算有咩問題，只係真水貨客、大陸人多，但係鄉黑唔由到我哋黎搞，集中番5大訴求啦！

怕

元朗撚表示認同

唔係話我地驚班黑底 只不過現時無必要同佢硬撼
而且警狗又會包庇佢地 無謂開條一定損兵折將既戰線 主力對準警狗同港共好過

光復既好意元朗人會心領㗎啦

黑警死全家 黑警全家死

元朗撚加多句
一下子捆綁哂元朗人冇文化果啲人用下腦先留言啦
呢個月大把多元朗人次次出黎
616 西鐵 過海巴排哂隊
朗屏個連儂牆係71之後全香港第一個咁滯添

集中火力721

連登仔
元朗地方好大嫁啲警察都唔敢入去
鄉村嗰啲人郁你
你搵唔搵到閉路電視吿返佢都成問題

當年林鄭有試圖搞鳩丁權

或者呢樣野可以著手一下

15年試過
成個下晝俾黑社會兇同出手打
黑警要不停分隔2邊人
但最後當住佢地面佔大馬路
500人低程度gear就做到

要滅佢村先得

淨間比班鄉親父老點咗相 連屋企都無得返

笑撚左
牛屎佬唔係真係以為自己大晒啊
最多咪互片
惡人大把啦
牛屎佬唔洗特登開post吹奏自己惡既

推
我地手足的性命唔好為呢種垃圾地方犧牲

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !

唔係講笑。。。
一個正常嘅癲佬/婆咁

新界西真係比牛屎仔住

15年咪搞過囉

同佢地鬥人狗
俾到盡佢地5萬人呢
我地出夠10萬
冚家鏟圍頭佬 浪費資源養懶養惡呢班友

我都p牌
但都要講返幾句

元朗真係搞唔過
15年光復元朗都見識過d風土人情啦

元朗主要得3條街
以近幾次野餐的規模好易癱瘓成個元朗
元朗人返屋企好煩麻, 好多都要在市中心轉車先返到屋企
到時你唔止搞鄉黑, 係連一般人都搞到, 犯眾憎就無謂

而且今次唔同上水猴生做pr咁
元朗佬係深藍同唔會講道理
佢地唔止有地, 仲有好多生意, 尤其同蝗國
佢地一向都覺係黃絲搞事
黎野餐只係比機會佢地出下氣

鍾意L狗無問題
但唔該目標清晰, 唔好折外生枝
狗始終只係睇門口
大佬大大佬始終係後面笑而不語

你有幾萬人嘅驚西
搵人斬你佢就死撚緊

唔好咁講 依期屯天元班手足 好撚高質

有冇發現回呢個post 嘅人都係連登新仔，起底都冇咩post 過相當有可疑

光復埋黑社會 我記得雨傘個陣都有黑社會支持

出十萬人講明會俾人打，有冇十個人？

元朗班撚樣黎架，圍村狗好撚恐，出解放軍先搞得掂

講左好撚多次，遊行就係要阻到商店阻到經濟，政府先會驚，否則你行到2047佢都唔會理你，因為你影響唔到佢管治。
係呢個前提下有邊度好得過尖沙咀銅鑼灣？你行元朗不如拉大隊去行麥理浩徑啦好冇？

有冇咁恐怖，仲話香港係全世界最安全城市

吹到咁多雞黎先講，剩係今晚班細路都被人打左獲甘

成本大,效益小

係值唔值得啫！如果示威者真係要打班牛屎老夠閪打咩！因為有班示威者真係唔要命。班黑係呢d情況唔會同你玩命。 但如期消耗自己不如集中火力係721。

元朗一定要搞 不過唔係依家

佢地D廢老
欺善怕惡就叻
15年嗰次
入黑霸左條馬路
已經再動員唔到人出黎反攻
鐵馬傘陣都唔使出

不過咁
冇必要樹敵
唔使挑佢機住

熱狗當年光復元朗咪又係咁
當年仲會任你打
而家你一個出手 十個還拖架喇

唔洗再洗啦 無人會想入村搞事
其實幾千人入黎 已經惡唔出更何況一吹就上萬
唔小字頭今次都唔想多事 玩野既係好小數

依家擺明班元朗牛屎佬就持住自己惡自己係癲狗
要你地賣佢怕 點解要驚 係無錯受呢啲無謂傷
但依家就係有人俾癲狗牛屎佬恰
我地係咪坐視不理

認真覆你
依家情況係有警察被圍都會比示威者打到半死
你所講既鄉黑夠膽撩皮
示威者更加唔驚唔會留手

咪撚搞元朗住啦 集中番火力去5大訴求到 班圍頭佬淨係識守住塊地 出唔撚到元朗 使閪理佢地咩 唔好浪費人力 做左主要野先

對準政權定打擊罪案呀而家

平時已經俾啲狗打到仆街 反擊左一仗咁大把就心雄
有狗呢班敵人都已經有排捱 仲要樹立多一班黑社會做敵人 捱唔過

新界北咁少人口，上水遊行都起碼有二萬
元屯天住咁多人，會連幾萬都無？
今晚班細路係落單啫，你搞光復嘅就係一大群人

屌你老母你條撚樣開分化post嚇鳩人
唔好撚用自己都係元朗人黎吹啦，你邊條村呀
村都無條你講自己元朗人

比你威到一日 咁有咩意思 又樹敵 又無對準政權 又有風險

好多人話我地人多就唔驚 但記住 我地既人力唔係咁樣比佢地消耗！！而家全部集中返7.21先呀我地而家唔好樹敵 矛頭指向政府黑警

721

而家吹到元朗係九龍城寨未？

要讀歷史
2015嗰次
係繼屯門沙田之後第三次光復
班鄉屎派已經放哂風
黑社會都係市民，控制唔到佢地做咩，元朗唔同屯門沙田，唔到我地自出自入
然後遊行路線會經過好多地盤藥房
結果元朗光復係最多人出嘅一次

咁你又邊到人呀 知唔知元朗咩環境啦 外人就真係唔會知驚 巴打出發點係唔想有不必要受傷 死係狗手上都叫有意義，死係班老黑手上有撚多咩 鬥氣留返遲吓先

得啦 你tg加我 我同你講

冇錯
唔係夠唔夠打同唔驚差佬反而驚古惑仔呢D問題
而係手足傷1個就少1個

表達你嘅講法太自負，全部都係wishful thinking

屌你老母圍村佬😡

一於你帶隊,自己唔去推D學生都死

On9
Blocked

如果係片返佢地呢？班鄉黑又唔會驚？

咁有無咩目的先，最後咪市民鬥市民。我都好想剷撚平圍村，但唔可以叫人去送頭

7.21.金鐘見

有咩唔啱傾到啱，一下就block 會唔會太高質啊你

如果佢地拎刀片低一兩件靚仔而警察又放任既，好想睇下民意

用下腦plz
邊啲先係主線

一到 12點 d分化撚就出曬黎
想害班 後生手足 做埋d 無價值既傷忙

你話集中精力搞721我係ok嘅
但你話係因為驚咗班黑底嘅你都on99
搞光復至少有幾萬人傍著你都驚班牛屎佬嘅，不如之後乜都唔好搞啦，班警犬仲衰過班黑社會啦，仲要有政府照著做乜都得
唔好唔記得班黑底佔中後期做過幾多仆街嘢呀，佢地之後見你勢弱就嚟掃你地

話唔挑佢機無謂
做黎冇意思
大把連登仔認同

話打唔贏
要怕左佢地
幾大都唔認同
15年搶到大馬路
要做今時今日唔會搶唔到
黑警玩強硬另計

都係個句，人多就大聲架啦

今次就見你學生同少人

如果有沙田新城市咁你估班陀地郁手？

近期單軍刀咩環境?

你睇唔到咪乾淨囉

元朗黑底惡過狗 班狗垃圾黎
深藍廢老多到仆街
地形不適打
我地只係唔想手足白費係元朗
721五大先係重點
就算要搞先要搞到班圍村佬令佢地都覺有危佢地先會倒戈

唔知點解我老豆呢d極深藍都好撚憎班圍村佬,成日屌9佢地係土皇帝

驚閪咩 今鋪就幫元朗居民整治下

做唔做一回事 驚唔驚另一回事

驚閪啊
速龍 防暴 入面有大量飛虎隊 機場特警 西九反黑 過千人機動暴隊
都未撚驚過 驚你牛屎佬?

唔好哂人力入元朗啦 搞撚掂正苦先 再搞佢地

元朗屯門 不嬲都係爛仔區

鄉黑一家親

好撚似打機咁 你打左呢個boss先有power去開隱藏boss

諗清楚我哋目標係乜，係咪不斷開支線搞無謂嘢

快撚D連埋油塘打包送比中共

按你意思,元朗係紮根咗好奈既鄉黑,好難搞.
其實本來我地就暫時無時間表搞元朗.

你話既難搞,係因為啲鄉黑可以一黎就打人,出刀?
如果係真既,真係無謂搞.
因為比起有制服識別,有陣形既黑警,難搞好多.
而且警方代表政府就有武力約束.

但....
連儂牆又有無鄉黑搞?
之前黑警放映無鄉黑搞?

一旦遊行,佢地收入少咗,就係樹敵?我唔係幾認同.
因為今晚佢地已經擺明企係政府果邊,已經算係敵人之一,差別在於有無彎轉.
按照情況,佢地有奶便是娘,我地就便應該比利益佢地,令佢地動搖變番中立.

但係,怕鄉黑我又唔覺得要怕.
即係咁講,我個人怕黑警,係因為佢地有槍,同埋打佢我係犯法,佢地有好多權搞番我,呢點我係淆底.
但對住鄉黑又未必怕,因為佢地無槍,打佢地係為民除害,佢地未必有能力搞番我轉頭.
即係咁,我都認同唔應該係"呢個月"或者"呢場運動",搞鄉黑地盤.

主線

得閒你行轉 元朗啦，好多mk 有背景人士 佔比例都好重
利申：識朋友住元朗 有背景

集中火力， 對準政權先

至於元朗， 其實人多就惡晒
你話會拎刀手， 其實我地已經唔同左
今日同928比， 大家有眼見

我地都死左幾件啦，
都有一部分人， 預左
仲有我地有班焦土派

分分鐘血戰一場
真係做到焦土效果

不過，暫時冇必要野多個火頭

其實大家要諗下入去元朗嘅目的係咩
唔好為入而入，而且我覺得宜家冇咩急切性去光復元朗
所以我覺得都係對準政權好啲
唔好為咗啖氣就去元朗送頭
雖然大家可能好勇話驚乜嘢，佢哋都要付出代價
但係諗深一層真係有必要咩？

元朗真係唔使光復 由佢死 跟住搬哂D狗宿舍入去打包送比中共

我住咗元朗30年添啦
你問下你朋友條村多人。定沙田多人?

約好時間（ 唔洗講野）。申利：must join

咁你諗下去上水，沙田，尖咀，旺角，屯門目的係乜?
個個都有目的。係元朗冇目的

我都係元朗市中心，記得佢當年係朗屏同豐年選區議員出身，但可惜我係yoho嗰邊，太遠選唔到佢

幾萬人入村。驚乜呀? 驚佢射核彈呀?

元朗撚表示真係咪搞

雖然睇到嬲，但細心諗吓
比你哋入去打到佢哋仆街又點，咪贏得一日
佢哋會唔會從此收手？ 肯定唔會，反而更加著力搞學生佢哋

民主黨喺朗屏深耕咗好多年

元朗真係唔建議搞，反送中遊行同前線有好多都係元朗巴打絲打，要考慮佢地人身安全，你今日去搞佢地，人一散，住元朗既兄弟姊妹就會有落單既危險。

元朗圍村鄉黑係多到你唔信，佢地咁多日黎都無行動，係因為軍政府都動搖左佢地本身既利益，而有班人可以免費幫佢地岀一口氣，所以就算佢地背後收到order收晒錢，都仲保持到中立，聲都無聲過。無謂拉咁多條戰線岀黎，多重戰線未必對我地有優勢，分分鐘會適得其反，要集中火力去對軍政府先岩。

加埋班狗放軟手腳，扮乜都睇唔到，鄉黑加黑狗，背後仲有個包庇佢地既軍政府，唔怕死，人多的確可以硬碰硬，但事後只會有更多巴絲受到危險。

開辟新戰線都需要去做功課，確保高勝算先好岀手，我地話到明係be water，即係要做到靈活，係以柔克剛，並唔係叫大家硬碰硬。「水能夠運用它用之不竭的能量是因為水是自由的，而它能夠對任何事物採用開放態度乃因為水是虛空的。」方法唔work就改一改，無謂執著。

我同大家一樣，每次經歷被狗打，打狗後，運動後都會情緒激動，但我希望大家每次運動過後，大家必須要放鬆自己，保持清醒，唔好比激烈既情緒控制自己做左錯誤既決定

頂盡幾萬人咪塞得滿一兩條村
咁多條村
有冇入過去？

一句講完。以後黨面前牛屎佬真係變牛屎。

圍村佬冇性 示威者起碼有惻隱之心

睇下元朗個google maps先啦

元朗就唔好搞啦

大佬啊
都冷靜少少
圍村佬真係好撚團結
警察都錫住自己條命
但圍村佬無性架
珍惜自己，亦都珍惜真香港人 好無

佢地丁權都就被收 由9得佢地

而家叫你條條村去晒咩?
我喺元朗圍村玩大。班牛屎佬喺村就巴之閉。出咗條村門口就

願聞其詳，咁元朗嘅目的係咩？

元朗真係唔建議,唔好低估d鄉黑

你朋友條村多人。定沙田多人要睇google map ?

out 晒 focus

而加個風向係帶緊人去元朗反黑

願聞其詳。上水，沙田，尖咀，旺角，屯門目的係乜?

睇嚟啲牛屎佬好驚。叫晒啲牛屎仔上嚟吹風

再者 元朗啲馬路只有一條直路 左右兩邊都係村 地理位置好難有優勢
721見啦

你搞清楚個 主次

宜家冇嘢會驚既係人民既力量,唔撚係班廢尻收錢黑社會。
宜家係無需要光復元朗,所以我地先唔搞佢。

我問你你又問返我
咁即係其實你都講唔到光復元朗嘅目的係咩啦？
咁點解要去鼓吹大家去送頭？
而且我哋嘅目的都唔會係喺元朗啦

元朗係要光復，但focus721先

猛虎不及地頭蟲

嘩。。呢個post啲comment擺到明全部想推人哋送死

喺香港生活夠一定年紀 都知道原居民係唔搞得 攞刀斬死你都唔會有警察捉

而且呢個抗爭冇需要變成黑社會vs市民

如果宜家搞佢地，佢地721一定會嚟搞破壞

係！我覺得冇必要增加敵人增加自己負擔

Alert! 熱門版面開始畀元朗topic侵佔！

我問你唔到? 咁你答我囉。上水，沙田，尖咀，旺角，屯門目的係乜呀。牛屎仔

721金鐘見

記唔記得有次喺689喺天水圍出面開大片

721。使撚驚佢。最緊要人多
而家2019年。仲以為係928和理非年代呀?

人多野蠻唔要命。有地理優勢，差佬唔敢入村。

而家鄉黑打人wor
姐係以後佢地收錢打人我地唔可以還拖
佢地立場係點先
係個別派別人士搞事定全體同意撐政府
如果係某一個派別咪拆撚佢啲場再放風出黎話已經解決左個別人士囉

唔關事
係官鄉勾結。睇下個垃圾山就知
高層收受利益。咪order下面唔好理圍村事囉

你講緊咩呀？

而家三毛有新玩法㗎啦 就係不斷推一啲大家會嗌交嘅topic上熱門

你唔覺得有一班痴線佬係咁叫人入元朗咩 完全唔make sense㗎喎

佢哋不斷令到人嗌交咋喎

屌, 重點係五大訴求, 周圍起戰線做咩姐, 唔好令民意逆轉

成班弱智驚閪果幾百個垃圾廢老
以前廿幾年前就話姐
佢老味家陣洗閪驚佢地呀?

元朗鄉黑+南亞真唔係人咁品，啲狗仲要係一定企佢地果邊
所以真心，先對準政權

屌，黑社會就嚇撚到成班連登仔淆曬底咁
屌你老母而家打緊最大嘅黑社會共產黨都未驚啦
區區地方勢力，你人多佢地自然收皮啦，仲同佢玩撚埋旺場，日日去搞搞陣冇幫襯，等佢地冇生意做

集中係五大訴求, 唔好周圍起戰線 唔好令民意逆轉

上面嗰個咪就係囉
所以我都廢事覆佢啦
完全講唔到有咩目的又要人哋去送頭
唔係話元朗唔使光復，係冇急切性啊大佬！！！

如果元朗冇民生問題，的確不必光復
除非有當區居民提出，外區人先去支援

但反送中係全港嘅事，唔可以一句話我係圍村佬就有特權
如果灣仔居民有樣學樣以後香港冇遊行示威啦

村有村規矩，元朗你郁作與否都對大局無影響
真係想搞班鄉黑係要智取，勇武對黑社會無意思，黑社會勇武左成百年，都係同差佬周旋，佢地先係前輩

要搞鳩普通人比搞差佬更無壓力，我地而家已經俾差佬當敵人，仲要繼續樹敵，根本係不智

叫人入元朗有乜問題?
遍地開花。尖咀，大埔，沙田，屯門。。。。唯獨元朗唔入得?
今次三毛就冇。牛屎佬就一大堆

你真心定假膠呀？
人地爛命一條
鍾意嘅係人群入面拎把刀出黎劈死幾件容乜易
到你地反應得切都遲啦

集中番資源 同人力係番五大訴求先啦, 大家都係人 唔識分身 都會累, 引咁多戰線 分薄左資源

你係金鐘旺角，佢黎搞你咪可以還拖

拉大隊入元朗係要用打犬屋嘅精神入去
同埋黑打死人都無咩所謂
班人比犬更無腦，但更唔理後果
係要將成班後生拉入去元朗同黑打，諗緊咩

無氣講 不如去埋塘好唔好？

即係銅鑼灣，灣仔，金鐘，中環，尖咀，油麻地，旺角，沙田，上水，屯門就去得
唯獨元朗就一定唔入得

sorry我直接當佢三毛
根本智障 唔知係唔係又好似上次連儂牆咁樣 玩新topic挑撥離間 用元朗嚟洗熱門板
聽朝起身就知道

香港人係咪唔記得2015年嘅光復元朗，佔領大馬路啦
今日大部分人都去咗沙田，有幾多人去元朗
除咗班廢中廢老黑社會

當時有無黑社會，當時有無衝突

屌你老母，係到嚇鳩人

你地係咪唔記得左有收數佬入圍村
比人逼食金銀紙 飲灰水 先比走
拍埋片放上網?

佢地癲撚到乜都做得出

Sorry 太急開post 我見元朗直播個post好多人鼓吹光復元朗 我應該係頭嗰頁加721金鐘

有乜問題?
自己想去就去。唔想去就唔去。就係咁簡單
原來去港九上水沙田就唔怕俾黑警搞。但元朗就會俾牛屎佬搞

反送中遍地開花
十八區係有元朗區

圍村冇人會搞
但元朗市區d路係公眾地方，同九龍香港冇分別
唔係你話攞把刀就可以唔比人行

我覺得大家要諗吓，元朗有好多人係政府送撚咗層樓比佢地嘅
即係原居民
咁大家就明值唔值得攪

屌
大家出金鐘出上水出沙田
有邊個無準備裝

咪就係

你地怕影響你地藥房生意咪出聲
見係巴打同你入房買消毒水紗布

當時係有黑社會。不過都俾義士打到走佬
而家上面啲牛屎佬打手。話咩去元朗會冇命。會斷頭。牛屎佬嚇人都唔識用下個腦

入元朗做咩😂仲要係yoho果邊

所以不入圍村
但佢出來搞事，市民可能祠堂都拆撚左佢

連儂牆係元朗朗屏發起先，當日有鄺神加持
到今天真正遍地開花

一條收數佬 同 幾萬市民比?
知唔知逼食金銀紙嗰條村。得2xx幾人?

樓主好心提醒各位姐

正苦送層樓俾原居民係點解？
本身塊地/屋係佢既 唔係先叫原居民咩

上面嗰班擺明就係牛屎仔啦

既得利益者，又有武裝
姐係黑警B隊
既然係政權一部份，你話使唔使搞

屯門大
幫鄉親父老打過工
唔建議搞元朗d村
亦唔建議搞屯門d村

真係會死人
手都斬撚埋你
唔係講笑

推，721港島見

一陣人地拎椰子頭煙花射你真係理得你攻擊距離幾遠

屌你個撚樣自己tg都無留就叫人加你
明明唔係元朗人就係到扮元朗人
大把元朗圍村人支持市民，屌鳩黑警
圍村人都會屌鳩政府同黑警

冇人想搞村

但村民唔好出城阻住哂就ok

幾年前睇過段片，幾個元朗黑凶到班警犬乖乖上返車。。惡到呢
相信樓主都係提醒大家，如果真係有咩衝突，唔好話拉，黑警可能行埋去阻止都唔敢。

到時佢地係拎晒武器出黎同你打
咪又係輸 唔係以為係金鐘旺角會嬴到呀

講真 斬唔斬我 我又唔係好驚 我認同大家唔撚洗驚班牛屎佬，但光復嘅意義呢？ 為咗啲冇意義嘅嘢，要班手足流血值得咩？

721金鐘見

打左主線先啦大家

想問下邊條村咁撚惡? 手都斬撚埋你?
幾萬個示威者。圍村佬有幾多對手斬? 有邊條圍村係有幾萬人?

上面有留過 我留多次tg:dreadlocksba

元朗班牛屎佬咁撚有錢，佢真係純正on9想郁你

學你話齋，黑警實要做野
然後鄉下佬就會交幾個道友出黎交數
鏡頭？記者？
圍村d路成個迷宮咁
村自己d人夜晚都會蕩失路
的你去無記者既地方斬人話咁易
得左

利申：屯門大，打過圍村工
好言相勸，非五毛

你覺得而家仲會企定定俾人打?
你出過金鐘未呀?

我同意要先搞主線
不過見啲人驚到好撚誇張
幾千人上gear
對住蓄龍都未撚驚過
牛屎佬唔通會有催淚彈？
食屎啦

明顯三毛想分化

你唔係五毛。牛屎仔啫
幾萬人。發夢個個星期逐條村同佢玩

三毛 + 牛屎仔

有幾位睇得出係特別武勇, 對兄弟表示萬二分敬佩

但我想提一提, 我地走到今日, 好主要係靠腦力, 同大家無私的配合先走到e加

元朗屬輕屬重, 相信其他兄弟心中有數, 各自會爬山

請集中訢求, 唔好亂放火燒親兄弟!
有時間不如諗下點樣可以玩贏個幕後大佬, 唔好係度鍵盤啦

會。嗰個係咪你?

村d路好似迷宮咁
猛虎不如地頭蟲
同埋元朗果班人嬲就拎刀架啦
其實你地有無去過架？

好啦，當我牛屎妹亂講野
都無謂勸
可以入去試下既

我留咗tg啦 同我傾啦 dreadlocksba

冇錯
我覺得要搞光復會有當區人搞，外區人唔comment
搞反送中我就一向支持
有人搞就join

只係好反感d人搞到遊行好似墳場咁未搞就叫人咪過來，極度自私
唔想人遊行搞到你就搬去禮賓府，兩條Albert Road長期有人守冇人遊行到

都唔知話特別勇武淨特別無腦

叫牆頭草係咪好啲

係。諗下點贏幕後大佬
你有冇講過上水唔好搞。諗下點贏幕後大佬?
你有冇講過沙田唔好搞。諗下點贏幕後大佬?
你有冇講過尖咀唔好搞。諗下點贏幕後大佬?
你有冇講過旺角唔好搞。諗下點贏幕後大佬?
你有冇講過銅鑼灣唔好搞。諗下點贏幕後大佬?
你有冇講過金鐘唔好搞。諗下點贏幕後大佬?
你有冇講過連儂場唔好搞。諗下點贏幕後大佬?

咦? 點解你唯獨叫人元朗唔好搞，諗下點贏幕後大佬嘅?

大家去D鄉村地區睇下呢段片先

師兄正常都唔會入村啦，2015年嘅光復元朗都只係佔領大馬路，係元朗市中心，目的係同上水一樣踢走班水貨客

一句到尾，元朗居民支持光復咪黎，唔支持咪唔黎
出名要有名呀各位
唔係就好似黑警咁，去到比人趕

26字頭冇P就捉你唔到？

如果元朗人唔支持光復
就用反送中名義
如果支持，就用光復

各牛屎佬請幫手問下d鄉親父老想要邊樣，有乜幫到手
7.21後就申請不反對通知書

特此通知

牛屎妹
港大一級榮譽畢業
唔係神科
照認牛屎妹 XD
同埋岩岩甩p
岩聽就聽
唔岩聽就唔好聽囉

我認我係好驚班鄉紳
同埋搞元朗，元朗又出金鐘搞返你
然後又搞元朗
仲要逐條村搞
……
損兵折將為乜

唔搞村，只行大馬路

大家都係熟邊頭
畀邊頭意見
唔岩聽咪唔好聽囉
你搞既，實有大把手足撐你入去
而家無人分化

畀意見都唔得
共產黨咩

有
你有無睇連登架
之前已經有人話光復太多，咪L再搞
亦有人講連儂唔洗守

對準政權，唔好搞元朗，元朗唔同屯門，屯門都話有個屯公黃色大媽問題會集結到不同政治立場嘅屯門人都會企出黎支持，但元朗無咩可以集結到不同政見人嘅事，有幾個親友都租住元朗圍村，鄉黑唔係講笑，好撚團結同好撚惡，搞唔過

焦土lor支持送中

元朗自古多以姓氏劃分的圍村為主組成
圍村文化薰陶底下
元朗人對元朗大多數有強烈歸屬感
自我領土意識都會較強亦較團結
所以咩活動都好入真係元朗難搞啲

利申 原居民

試下囉
咁大口氣
我支持你地

最好幫佢地拆埋祠堂

幾萬人唔係拆唔到阿?

好啊 如果真係搞我唔介意

唔係因為人地惡就唔夠膽去
但諗下未同黑警打就自己傷幾多手足先
而傷呢d手足又值唔值？
而家唔係對藍絲，係對鄉黑
對反送中呢件事有d咩著數？
以後仲多鄉黑呢個敵人

你話全勇武既手足去開片我ok
起碼出得黎有覺悟
但用光復元朗吹大雞 會多好多無覺悟既人出黎
知唔知呢場運動有幾多大學生、中學生參加？
係咪值得推佢地去送頭比鄉黑？

雞地真係唔好搞 但唔入雞地都唔叫光復元朗
所以唔好搞啦
但如果搞 我都會企出黎

本民前嗰班咁揪得，當年走入元朗都打到癲咗

我唔係原居民，但在屋邨住左廿年
可以同你地講既係，圍村班牛屎佬唔會係為錢而同中共做野

錢佢地大把，呢d人先最難感化/打文宣
佢地係單純覺得自己係中國人
政府=中國
反送中=反政府=反中國

唔好諗住可以同到佢地講道理
一班出世就知道自己大把田地收租，唔洗憂嘅on9仔係唔會去讀書，唔會去理解村以外嘅道理

因為佢地好清楚一出左條村就咩都冇

外來人者入來宣揚反政府=踩佢地頭=危害佢利益

除非林鄭突然搞棕地同丁權,唔係班牛屎佬唔會反政府

即使後生晚輩有讀書，係反送中都好，都冇可能一時三刻洗返佢地腦轉頭

我同你背景差唔多，元朗暫時未得住。

其實有咩必要要去搞人？
你光復屯門因為有大媽
咁元朗呢？

其實啲鄉黑／圍村人嘅歸宿感其實對我哋好有利
佢哋係分隔中國同香港嘅最後一條防線
如果佢哋唔做吳三桂 支那人踩到落去佢哋都會勇武反抗
不如諗下點樣團結佢哋?

無啦啦拆乜鬼祠堂 好戰留番對主線

屌，我地宜加圍新鴻基，
你班元朗黑白兩度D 原居民賣地比SHK 咪叫高D 價囉。
之後比我地揾日係個邊行一轉，得唔得先。

講咗好多次你要搞 我一定撐 我只係講我唔建議 你話我分化又屌晒老母咁又屌我唔留tg，但係又唔俾意見點搞，正係問點解唔搞得。

我公司有個深藍真係咁講嘢
都唔知班廢柴衝入立法會做乜? 燒咗佢吖嘛
都唔知班廢柴圍警總做乜? 炸咗佢吖嘛
藍絲廢佬啲語氣用詞真係一9樣

多個朋友好過多個敵人
人地唔搞你
無必要搞人
頭先有巴打話大馬路我覺得ok

入村真係無謂
無謂逞匹夫之勇

認同

我點知佢地

所以咪叫你地唔好搞到入村

原來5大訴求，遍地開花，全港地方都可以
元朗除外

我都認同，但一個問題，點確保警狗清場大家四散嘅時候唔會行入村先。

你可以咁講

你去過元朗未?
元朗啲圍村無雷公咁遠。除咗元朗西鐵站隔離
大橋村正常都唔會落去

個個係麥生

麥生企定定比人打
比連燈仔吹到上天

呢個之前係其他post blocked過，唔係同路人
雖然我都係p牌仔，大家可能唔信
不過信唔信都好請要有獨立思考小心佢架留言

yes P牌連登仔覺得自己全宇宙最好打
打打殺殺開嘅黑都會比你一招收皮
靠你打柒佢地

推this

我上水嗰次清場都差唔多行到粉嶺先走到啦 條條路俾狗封 真係好難講

係你地太天真定咩
到時d社團吹雞真係攞刀斬你就斬你嫁啦
唔好傻啦搞元朗
入地唔理你走去辣著人

搞到失晒焦點成個運動

都係果句，勇武唔係鳩衝
俾人激一激又話要即刻點點點，呢啲唔係勇武，係吳卓羲

P牌，起一起底，block

佢地唔收錢拎刀劈你都得

利申: 唔想認, 但我係圍村仔

放心 搞唔係而家搞
不過好好記住我地而家已經對抗緊最惡既共產黨
做咩撚野仲要驚區區元朗牛屎飛

唔該唔好奴性又發作
另外唔洗吹到元朗成個墨西哥咁

輕鐵沿線會安全d 最好近西鐵站 要走都快d

唔好搞丁權呀

其實你要搞圍村佬冇話唔得
你搵啲鄉親父老, 傾不林鄭一直都想郁鳩你地

又應承佢地, 大家保丁保地保本土唔會搞你地, 大家自己人為呢個土地做事
咁可能你會有少少計傾

但講到尾係另一種黑, 睇你點諗

元朗主要車都係行大馬路
大馬路開花全元朗都會收曬皮

圍村佬要小心
佢地有錢有權有勢
識幾個村長都係好唔簡單

同埋佢地好多都係平平穩穩
你唔搞我 我唔搞你
搞還搞 唔到搞到佢地
係元朗大既人既意見
其他區朋友可能覺得我廢up
但真係小心

仲省城？當依加係大陸？

光復元朗唔係15年搞過啦咩？而家先嚟驚？

明知係送死就唔好去啦
話照搞個啲係咪真係會去先
衰啲講句
係到講野係可以好不負責任

其他區我唔知

元朗超危險，太多圍村人，都唔洗同你講黑社會，

每條村都係覺得自己大撚哂，無嘢可以動搖到。

話打你就打你，話斬你就斬你。

唔會同你講道理，佢哋覺得自己就係道理。

除咗圍村人，所有人都係外人，黑警多事就黑警都打撚埋。

利申：我姐夫圍村人

擺明班牛屎佬上嚟嚇鬼啦而家
候志強選立法會先得嗰6000票。乜底都睇清晒

開口埋口幾萬人唔撚驚

講到每個人都可以召到幾萬人咁

人地出刀呀傻仔

你隨時召到幾萬人就去搞林鄭啦

何必搞班圍村垃圾？

對我對班鍵盤小朋友真心咗？

集中721！
對準政權，無謂節外生枝！

真係笑撚咗，你入過元朗d村未呀小朋友？

政府梗係想大家樹多D敵，集中戰線，爭取多人支持！記著訴求

冇錯，無謂比班牛屎佬搞到我哋少咗手足
721 721 集中係721

政權唔驚 警犬唔驚 全國最大黑社會都唔驚
要元朗班牛屎佬
宜家有義士比元朗班黑打
証明鄉黑勢力有幾惡
宜家嘅號召力仲唔攪請問要等幾時攪?

唔好送頭

最撚激果次黎

唔好呀

話我鬼話我三毛話我分化撚乜撚都好，我真係唔想有手足喺元朗出事。係，元朗有好多同路人企過出嚟，但元朗甚至整個新界嘅鄉、黑、狗集團唔係一兩次光復運動就解決到。至少唔係主線未解決，權力仲未到我哋手就去做。

圍村人唔使理咩國際形象民意波動，佢哋冧友真係乜嘢都唔理就劈落去。利益同歸屬感就係班圍村人最睇重嘅，我哋可以就住呢一點，盡量令到班圍村佬企到中立嗰邊。同時間，圍村人仲有好大班係有丁權無地無錢嘅，唔係所有圍村人都係上電視、大粒嗰班咁唔開通。呢班無地無錢嘅絕對可以用嚟打開缺口。

成日話唔好「人民鬥人民」，要復仇嘅可唔可以等我哋做狗主再點班狗去肉搏？

堅持要光復，要同元朗鄉、黑勢力肉搏嘅，我絕對尊重你。麻煩你哋留個名，我嗰日就陪你哋一齊死。認為我係三毛/分化撚etc.嘅，要block要屌我請隨便，唔好搞著屋企人就得。

真係千奇千奇唔好搞新界班原居民
佢地一係唔理你
理親既都係大撚獲

利申：原居民

d人想帶風向姐
光復元朗？ for what?

講得好撚岩 推
利申 元朗人 認知同樓主一樣

入過，冇咩好驚啫，on9，眼神唔閃忽夠堅定，我有操開肌，邊會有人撩，正常都有主路行出村，點會揾唔到路？2019年仲唔識用google map?我都想試下添

坦克車都唔驚
我信義士們真係唔會驚黑社會圍村佬
只不過無撚謂
浪費時間

其實真係越搞越多啦 唔會搞得曬
解決咗一開始最需要解決嘅問題先啦
而家班人瘋狂講光復

話說真係要揀啱位置，上次朗屏天橋街站俾民賤聯街站搞大把C9保護學生，鳳悠街嗰頭真係雜啲

仲有，知唔知省城講緊幾多平方公里，香港有仲撚洗填海咩

認同搞元朗冇用
不過唔好講到元朗真係好撚恐怖咁，上次光復元朗唔多人未開始已經有班人屌，最後咪又係比人行到出大馬路壽富街，圍村仔係惡，出撚到市中心咪又係得把聲。講撚到咁撚惡警察都驚，但係元朗d地鋪咪撚又係比食環署日日抄牌告阻街罰千五 大排檔正記個邊 b仔以前日日推晒d枱枱櫈櫈政府話要搞佢地既時候佢地都大大聲架，依家咪又係收返晒入口，推出黎每晚可以搵多幾千或者成萬政府要搞佢地咪又係收皮 食環都搞唔過啦仲講警察 人夠多佢地就縮埋一舊啦

講埋啲野好長他人志氣滅自己威風
我好反對搞
係因為唔想有不必要衝突
但唔信牛屎佬可以喺Facebook live 面前斬幾萬人隻手

推，721一齊去港島

大家諗清楚係咪真係必要先，我就覺得無必要
應該全力Focus落林鄭同班極權撚到。
只要政府激嬲埋班牛屎我地就係同一陣線
點激嬲大家自己諗

對準政權先

要搞就係殺入去，唔再係遊行個d和理非

圍村佬係絕對中立
邊個搞鳩佢就斬撚柒邊個
黑警同政府都唔敢郁佢地就知咩事

對元朗只有咁做

元朗建國

屌 政府 黑警都未搞掂
搞咩元朗姐，到時黑警收買佢地搞我地事咪大撚獲
黑警隻眼開 隻眼閉，到時真係斬死人 照放人 你真係吹佢唔漲
唔好搞咁多支線住啦

有手足喺元朗俾人搞，記撚住佢先
做完正經野再炮製班仆街

元朗同元朗人

元朗的民意是什麽？
去元朗搞光復，應該是元朗居民支持下而去。不然的話，就是侵入。對方自衛有高地立。

咪開咁多戰線啦
打上癮咩，以為自己好好打？

p牌真係無資格留言帶風向

元朗咪制啊 班黑社會同黑警狼狽為奸
出左事都幫你唔到

點解講到元朗好似九龍城寨咁

我係元朗人
唔好搞元朗，班生番打架由細打到大
鄉黑仲仆街
少少錢就可以請到班蝻做打手

現代版
利申：元朗人

我好少入元朗
屯門都係牛屎地方但個感覺冇你地果邊咁複雜咁

屯門無咁清楚 不過都唔少野
但可以好肯定講 元朗班鄉黑係癲嘅

住過元朗十幾年
鄉黑比想像中複雜 真係唔易搞
我地前線手足咁多學生 唔係人多就夠做
班鄉黑真係咩都做得出 元朗唔係深藍咁簡單 係連D 黑警都奈佢地唔何

寧願依家對準返政權 做主線任線先好過

光復元朗有咩好處 有機會令手足受傷 仲要製造更多敵人對準返五大訴求先好唔好 唔好見其他地方光復做得唔錯就自我膨脹啦

琴晚元朗放映會嘅情況
留言嘅人一睇就知係廢老牛屎飛多
最恐怖個留言話做咩唔打死班廢青 元朗大把地方收埋佢哋

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。

你都痴線， 收錢出嚟做嘢一回事， 你搞人哋頭係第二回事， 車都未燒過 咁快上腦覺得自己天下無敵……

其實除咗 本地居民強烈要求 幫手， 所有光復行動 都係冇目標 失好多民意， 香港至中係搵食大個天嘅地方

沙田果日已經有鄉黑收錢做野

搵你擋刀呀，企最前嘛你話之前，唔洗商議

支持收丁權皮

反面啦，仲同黑社會來往，黑社會同黑警一樣衰

弱智都唔使衝出黎柒既

元朗係好多黑, 但全都係收錢做野.
但都避免唔到緊有幾個鄉黑熱心廢老, 自我吹雞.
香港咁多區, 可以先易後難.

一班無腦既廢佬
點光復都唔會變有腦

Up

鬼你條鐵咩
唔好話新年放煙花，中秋、國慶、乜節物節都有放，撚有警犬敢入嚟咩
班圍頭佬真係戇撚鳩㗎，為個面子真係會同係你死過
搞呢啲戇鳩不如留條命對準政權啦

利申：原居民，無丁

想收地真係咪撚搞我
鬧顧利益都咁話
利申屯門圍村

新年d村狂放煙花燒炮枚
因為警察都唔敢入村

佢講真㗎喎，圍頭真係有好多地方收埋啲野

咪撚搞啲戇鳩圍頭佬啦，生番嚟㗎

我只能講，我住元朗，元朗好雜，講完。

咁易就唔會攞一萬億倒落海都唔用黎買返丁權啦

如果大家想像唔到元朗生番係幾戇鳩
你望下何君妖就得㗎喇
係好撚多個何君妖一齊發癲

黑社會斬你當食生菜啦，你睇返99年上水村民單野先講啦

勇武派真係用屎眼諗野
人地村民出黎斬人你地仲飲緊奶渣
學人講人多就贏，踩人地頭，村民連警察都無面比，詳睇99年上水村民反抗警察

鬼啦,一定要搞大佢 光復成個香港

On 9. 佢地斬人我唔信反黑唔掃9佢

元朗啲鄉黑真係好黑人憎
聲大夾惡
以為自己圍村就大撚晒

一嘈起上黎就講自己咩咩咩村既

屌

元朗係官商鄉黑既極致

咁你就天真左啲
元朗係犬隻同鄉親合作既地方黎

是但交個人出嚟咪得囉，你荒會上身咩，天材

勇武派真係用屎眼諗野
人地共產黨出黎殺人你地仲飲緊奶渣
學人講人多就贏，爭取民主，解放軍連學生都無面比，詳睇89年64事件

99年就睇，15年唔撚睇？

唔好分化啦，目標係港共政權，命就得一條，死左係圍村度，港共係咪唔洗理？留黎對準目標好嗎

琴晚你係雞地就發現佢地唔係玩玩下

佢地係真係傻㗎

撚有
唔好亂吹

利申住嗰邊

梗要搞啦, 我地有晒FULL GEAR, 驚鄉下佬條撚

邊個再講叫班狗從良同我入來

元朗真係唔搞得，最有勢力就係班圍村人，元朗就係佢地世世代代嘅家，佢地係原居民，搞元朗即係搞佢屋企，佢一定同你死過，就好似我地香港畀大陸搞到立立亂，我地拼死都要捍衛。

夢見當年689都係靠佢地先至可以去元朗落區攞威。777講村屋僭建，最後都係得個講字；就算係宜家d非法村屋，政府都一樣係隻眼開隻眼閉。一句講哂，元朗冇嘢好光復，我地要聚焦返去五大訴求，開元朗呢條戰線冇好處。

推啊
佢哋冇嘢驚真係最恐怖
黑警仲驚被起底
黑社會

咪out focus 啦p 牌仔

惡就唔搞， 咁唔好屌警察淨係恰細路

睇你去元朗表演

所以呢度咪咁多即刻沖出嚟話多黑社會阿唔好入阿 驚死搞到佢哋利益 好似講到全香港得元朗有黑社會咁款

警黑合作呀，到時一次過拉晒義士，屈返轉頭

告集體毆鬥，黑警漁人得利

搞掂政權先諗元朗啦，e+再開戰線增加敵人你估我地真係好多人手咩

向惡勢力低頭

唔好意思借個位用一用

今日銀髮族遊行
得閒嘅巴絲都去支持一下咁撐我地嘅老人家，多謝多謝！！

銀髮族遊行

最新消息 :
警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園—>政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

tg channel:

都唔知係咪有班警犬扮晒野話搞 順手推班手足黎送死

人多就得，攞不反對通知書，和平示威驚咩

你播人哋細佬啲衰嘢，人哋做大嘅要護住啲細㗎！

嗌埋支持僭建 班鄉黑會唔會即刻上船一齊示威？

對你黎講係咪已經係理性討論?
我就覺得徧越黎越無營養

咁多人比理由叫你唔好搞元朗
你就無分析咁死都推人搞
兄弟爬山, 其實你可以自己搞
唔好推比人
就算三毛都有權去發起嫁ma

人地搞將軍澳因為cctvb
人地搞西環因為西環治港
tst因為膠鐵, 我地要傳遞香港神精

旺角我覺得好神奇, d 狗比你地由tst行去, 點解呢?

上水沙田我無去, 你話我馬後炮好, 我覺得同5大訴求唔直接, 你話要keep往團火咁無話可說

上水沙田亦都示範左, 你遊完L完狗得到d乜? 你贏左d乜?

上水某程度上有民怨支持, 元朗有無? 元朗人最多話水貨阻街, 為搵錢元朗人表示理解

元朗你淨係封大馬路, 你就唔駛諗走同支緩, 仲未計官鄉黑的支緩力高你幾多

你咁武勇琴晚就衝入元朗同警黑玩啦, 淨打鍵盤托嫁戰神兄

721之後先諗啦

14/7元朗區議會補選投票率為21.12％

票都唔投，攪光復有咩意義，雙管齊下就有d機(可能啦)

光復上水

三日後回覆原狀

要為社區帶來真正改變，就比心機d投票，或者直接參選。DQ啫，唔係驚呀ma⋯⋯

屌認錯

ok.全港區區都有原因
元朗就冇原因
一向做就一個理由。唔做就可搵成億個理由
你又知我冇入元朗? 你真係好叻

屌。P牌嚟嘅 block

唔係無
咁你比個理由點解咁急要搞先

元朗轉搞媽媽大遊行囉

我地有成200萬人支持
1/4 香港人 咁都收唔到佢皮

你係咪on9
差佬成世人有幾次實戰經驗？你見嗰個喺新城市俾人圍，咁撚耐都冇差佬夠膽救就知。

俾着黑社會？得撚閒同你講，理撚得你傳媒定議員，拎把刀照劈，你估有冇人救你？走得嘅即刻走晒啦屌

師兄有意思

你仲諗到黑警咁正義
佢斬你班黑警心都涼埋啦
斬人時警察要保護自身安全，等增援，唔即刻過到黎，你來佢咩何？到時義士都變咗肉碎

唔係唔入得，試過水你仲唔明？
拉一派打一派唔係共產黨先可以做，點解一定要為個行動去樹敵？

果班人根本唔係反感你搞差佬反共產黨，係你搞到佢地生意，成條大馬路都係金鋪藥房，十間有十間都係佢地錢

你係市區都仲搵到人幫你，搵到鋪頭集團企市民果邊，元朗呢類鋪係哂內街仲要好小，除非我地立場利益同佢一致，唔係嘅話，佢地一定唔會當睇唔到

你拎張元朗區地圖出黎望下就知，佢地圍我地一定可以快過差佬

由南到北，藍地一路殺到落錦田，邊度無氏族勢力？就算有，淨底就係南亞幫

唔好睇元朗都打黃，基本係就住黎打

我都係想大家唔流血，果邊啲人無性架

真呀 所以尋晚一時火遮眼冇諗咁多
ching唔好勞氣

好簡單，搞掂政府，重奪政權
輕鬆搞掂呢班黑社會

丁權案高院判咗

但反送中係全港嘅事，唔可以一句話我係圍村佬就有特權
如果灣仔居民有樣學樣以後香港冇遊行示威啦[/quote]

Push 呢個係重點，當然點都好都係7。21 同其他排哂期既任務後先做

本人愚見
佢會斬你? 大家都講官商鄉黑, 如果你有幾萬人出黎, 佢地唔敢搞事既, 因為佢一見血, 就會比人講, 係警方縱容惡勢力, 更甚係會再上世界頭條講政府收買黑社會斬示威者. 到時中央一查果班-官商鄉黑, 佢地仲驚. 就是因為官商鄉黑, 返而更不可見血. 難聽D講, 佢最多都只係少幾日生意, 但佢一驚動左世界頭條, 中共一查後面班大佬, 佢地隨時比人開FILE, 等送中.

但佢地可以扔你水樽, 扔你蛋, 搵屎尿搞你

順便光復埋尖東

其實方向應該係拉攏 而唔係光復 多個朋友好過多個敵人 真親中其實唔係太多 原居民先最土生土長 冇比中共管過亦唔會想比中共管 當然係除左最大個班收受利益

你出去比人斬先囉

佢地唔係親中 好多仲係反共添
但鄉事派全部都係建制 只有建制先會幫佢地爭取特殊待遇
差佬係自己友 好多仲係區內生意人
而你班講民主嘅就成日嗌官商鄉黑

種種利益下
反送中都仲可能會撐
但講到同差佬互片佢地一定係企對面

當然村佬都有分裂
尤其班後生 但大多搬晒出去
所以我覺得可以慳返啖氣

哦。元朗就影響圍村佬生意
咁驚影響人生意。去西貢吖嘛。
吖。西貢都有蛇蟲鼠蟻呀
你返上張床道send email俾政府提出訴求啦

我有啲住元朗嘅朋友都有講真係唔好搞元朗
講真啲圍村平時差佬都唔敢入去
就知道班人仲惡嗰啲差佬

共產黨又黎搞分化

721見

元朗班牛屎鄉黑真係冇得救
住元朗既巴絲真係自求多福

其實有冇識過圍村人?
其實同現實一樣。後生嘅。大多數都反送中，反國教，反23條
係啲廢佬先撐正苦

其實覺唔覺中學時。做黑警嘅都係讀書時最反叛嗰班? 冇黑底就去做黑警，有黑底嘅就繼續做on9 冇錢收嘅古惑仔

人多佢地就淆 尋晚有個圍佬叫差唔多要收工
話驚後生吹雞

你去比人斬囉 你死左 我地先黎救你

可唔可以唔好睇啲唔睇啲？
早一個星期，元朗有間髮型屋死左個17歲𡃁仔
捅佢果個係27歲男人，原因自己上網睇
我想講係，呢單野入面個17歲都好有背景，27歲著草返大陸，元朗班叔父輩出錢出人，最後對外講係大陸公安捉到
尋日掉左返香港

你估班圍村佬同大陸佬無錢銀來往會咁緊張？
我話你知佢地隊瓜你都係交個人出黎坐幾碌了事

唔好下下野都咁撚柒串，以為係你先緊香港，我講第三次唔係唔搞，係要用腦搞，挑起差佬同班圍村佬嘅矛盾

你打直行入去，無市民夠膽幫你
連輕鐵、巴士呢啲機構都一大堆圍村佬做緊

我係想大家唔流血！
元朗就係教育路劈友，大馬路差館飲茶等劈完！

你幾千幾萬人差佬都唔卸你，但係偏偏唔敢入村
村入面基本就係惡哂，因為我地拎遮出街，佢地係開山刀劈友！
差佬都話有通例，佢唔守你仲有機會告佢
班圍村佬？唯有搵返啲陀槍嘅去制衡，唔好拿屎上身

由色情三街、機舖開始，日日1823/報警
搞到佢地關係緊張先

班牛屎佬等緊你地黎
到時幾條村圍攻，警察助攻
你唔信就算，唔好害到班和理非

你search香港兇殺案
你唔好出街呀，喺屋企啦
吖。唔係。屋企都會俾人無啦啦斬死
縮返老母個肚道囉
吖。唔係。行行下街都會俾人撞親小產呀
呢個世界只有一種人唔會死。唔會痛。你做嗰種人就最啱

你其實識唔識圍村人?
你覺得全部圍村佬都係黑社會? 定係你識親嗰啲都係黑社會?
冇圍村佬fd。都睇下立法會候志強有幾多票，就知乜事啦。

元朗班牛屎飛同古惑仔特別多 , 安全起見真係唔好去

笑撚死人咩
拎刀去斬遊行人士
大屠殺呀?
定係64呀?
大陸都唔敢啦

佢地斬你你唔識斬返佢

我地人多定佢地人多

日光日白 衝入示威人士度斬人??
如果係真 真係全世界第一單呀
大陸都未試過我都好想睇下

同埋有冇人答我2015 個陣 有冇人死傷??

你真係只是個孩子

2015年出左世未呀你

光復完屯門上水 有d人開始自我膨脹
屌講咩以前光復過 係 但但依家前線仲有幾多人係咁勇武 打起上黎 我地蝕底 始終太多學生 元朗班鄉鄉黑比錢班蝻劈友乜都做得出 元朗班黑警不嬲食花生 同班黑社會玩勢力均衡

如果無幾千勇武手足 我地會好撚危險 元朗一封西鐵同博愛 我地好難散 一定要衡量風險

咁呀

咁搵D好恰D既黎恰算啦
沙田幾好恰呀

請善用起底功能

起你? 得個一個POST

hold 住
如果策略上要搞人血饅頭，呢度係必然首選

元朗蝗區 不了

假設佢地拎刀劈你
班狗開心都黎唔切 有人代勞

即係而家串鳩我地香港人欺善怕惡? 而家唔光復 係因為要清算左政府同埋警犬先 大西北班鄉村佬 以後都要算

元朗真係好多老黑,
唔明果到D樓做乜港島價

黑警裝備齊全過黑社會咁多
我地唔通又要怕黑警

仲有好多劣質企街

冇錯
市區會唔會有中學生販毒販到食夾棍再俾人講明接學(唔好問我點解會咁on9
最後放學要即刻著草去中國呀

大家咁淆牛屎佬
叫林鄭搵牛屎佬721去金鐘 劈下友打下人 個個即刻跪低

支那仔嚟

如果無左一國兩制，班鄉黑係唔係第一個仆街，咁撚多地

唔會係第一班，但點都會面對中國式拆遷充公

咁都安樂啲

佢地係實戰型嚟
用刀一劈你把遮再斬你話咁易啦
仲講咩戰術
仲話警察會幫手係咪太天真
同樂街掃黃咁多年仲喺度就知啦
元朗唔係人多就搞得掂㗎

元朗算吧啦，由佢地班人自己受返

你真係幾on9 係咪睇太多陳浩南
社會運動無喇喇斬咩手

斬一隻都難啦 社會運動又唔係咁大仇口
拳頭交就一定有

成個高譚市咁喎
Batman應該要係嗰度拍 係咪呀

原來班黑社會廿年食一次生菜

上水圍頭同元朗圍頭係唔同勢力
然後元朗圍頭班鄉黑
又同劉皇發個邊唔啱嘅

原居民嘅勢力分佈係唔同
唔同姓氏，有錢程度都唔同

圍頭人就霸地？
搞清楚啲先喎
係當年英國政府收地發展
所以要畀返啲地圍頭人
當年幾個新市鎮發展
啲地本來係圍頭人嘅
呢啲歷史嘢唔可以唔知

但之後官商鄉黑
你真係以為全部圍頭人都有地？
無㗎，有地嘅係啲鄉黑
唔係全圍頭人呀
無地無錢，無得起屋，個丁權係廢㗎

講真，真係有好多圍頭後生個代人
出嚟支持
成日現場傾開計就發現，又係元朗人嚟嘅喂
就算老一輩，都有啲有行出嚟
但唔會無喇喇大大聲講：我係圍頭人

所以唔好分化喇
圍頭人出嚟係危險過其他香港人㗎
但已經次次都出嚟，好多男丁都有企最前㗎

最主要係
佢哋好多都坐慣監
所以拉佢,佢哋一啲都唔驚
盲衝唔得
要有目的、要有策略先得
當年六七暴動，班左仔就好識收買佢哋
嗰陣村入面有啲傻仔
係真係唱東方紅大陽升，仲揮動紅簿仔弱智㗎

所以係要令佢哋企我哋呢邊
唔係增加敵人
拉一派打一派

梗係有
圍頭都唔少人當差
返村就畀人揼柒

咪玩喇
元朗好早就發展咗
單係六七十年代就有勁多戲院/大酒樓
國貨公司都多過九龍

好多人都無認真了解過元朗呢個地方
甚至無入過元朗
每次一開聲話自己元朗人
就畀人笑一腳牛屎、鄉下妹
到底大家有無了解過元朗人?

元朗仲專出記者㗎

全部都廈村佬
仲要佢哋跟嗰個係鄉委會加區議員

依家你係同圍頭人有仇
定係想對準政權
要守護香港嘅價值?

有成功過咩?成功咗啲乜?
我只記得胸部襲警

圍頭佬一早衝出國際
英國比利時荷蘭加拿大都有居留

元朗人係日日跨區返工

俾人打足一個下午
之後照搶大馬路堵路
最後敗走係因為黑警唔係老黑

元朗真係好黑，見過賽馬會診所外公然賣白粉。
啲圍村佬同大陸人利益關係太深一定唔係我地嗰邊，所以無咩好光復，所以未係時候唔好入去搞。

垃圾兒登狗係咁 冷氣房革命

光復就惡攪d, 但合法拆唔到既連儂牆有無得諗？ 我諗元朗居民都唔想元朗變成一個牛屎佬話事既地方。

佢地咁能惡當元朗係佢地既， 點都要做d野， 當幫下當區居民都好。

我發夢Yoho mall 外牆有幅廣告係連儂牆, 可以點拆同可以斬邊個手腳呢可？

元朗大地主係shk，佢揾人攪唔出奇

推

真係唔好搞元朗 好撚恐怖

忠誠反對派
出老解 警察暴力升級你係咪唔打?
冇話支持搞元朗
但呢種左膠心態我一定反對

骨子裏覺得共產黨好人過黑社會

唔好激嬲共產黨同黑社會

黑社會都驚點同共產黨鬥?

統戰一下，唔好搞元朗，同時叫佢地唔好出城搞我地

佢地真金白銀買返黎架？靠惡拎返黎渣
依家仲要囂張到話入一個斬一個係時間入去貼返啲memo紙感化下佢哋

係呀，過去幾次遊行元朗好多人出嚟
但鄉黑係事實
咁多年都未搞得掂，連當年港英都搞唔到一定有原因
唔係反對人去搞，
但要知道有起事上嚟，
少個手足就係少一個手足
人地係劈友劈大㗎，
人命嚟無人應該咁搏
你真係以為Memo就感化到？

啲地係祖宗留落嚟
有地契，當年真係真白銀買返嚟嘅田地嚟
你估真係畫個圈就可以係自己嘅咩
以前嘅朝代都有制度，真係讀下歷史喇
大佬呀！元朗圍頭宋朝之前已經喺到架喇
所以班姓鄧佬先咁大勢力同咁惡
天水圍以前都係元朗圍頭人嘅魚塘同田嚟
嗰陣係用低價咁收返啲地架，收返之後都無錢再起返啲屋
都係要排隊申請等上公屋

依家叫好平和，入嚟食華嫂，企滿晒成條邨，都無話真係發惡搞你
但華嫂自己都畀人搞到無咗個鋪要搬鋪喇
同村嘅村民喇喎
如果換轉以前，真係畀人殺咗掉山邊喇
以前啲九龍人入嚟郊遊，踩下單車架咋，唔小心撞到個細蚊仔
就畀成村人出嚟打死咗喇
講團結真係唔夠圍頭人嚟

所以係要將佢哋呢啲惡勢力轉去我哋個邊
而唔係樹敵囉
對付共產黨係要用返共產黨嘅方法先得架
佢哋依家就係利用緊大家對利益分佈不均呢件事嚟入手
要挑起你哋對圍頭人嘅惡意，真係咁都睇唔出係分化嚟？

警察唔驚
共產唔驚
屌你驚黑社會

笑撚死

本身住元朗 每次睇親呢啲Po 都係咁俾人屌
明明自己都支持 但無端端俾人屌埋一份
好似唔知點咁

係攪元朗都唔係而家攪，無必要開多條戰線。掉轉搵文宣組借而家丁權官司撥火，增強鄉黑同政府既對恃仲實際

屌你老母

好撚驚

咁你咪去囉 岩岩開post話要發夢

仲中立？

樓主我屌你老母 我唔要埋條命都要同班仆街死過

明知山有虎 偏向虎山行

喂屌你老母元朗呢d垃圾地方都吹奏
d人唔撚敢番屋企呀依家

屌你依加列車啲人比人拉出黎打呀

無得傾到時睇下邊個死先

收皮啦屌你老母

起山墳 拆祠堂清算所有牛屎佬

中立？唔好撩？

中立？而家係同我地全部香港人宣戰啊班仆街牛屎佬 要佢地血債血償

係黑警跪班支那狗跪到佢地肯幫手
做下野教下班黑警

講得冇錯， 唔好中計ar!

邊撚個仲敢講中立

問題係殺左人都無後果

而家重搞唔搞？

中你老母

同意

過咗今晚，你嘅建議已經唔成立，文宣預備，我哋連登仔正式同你班牛屎佬挑機，我哋要譴責暴力！譴責黑黑合作！

元朗開始要打撚死人

元朗警黑鄉紳合作宣戰,黑鄉紳見人就打,警察幾粒鐘都唔到現場, 黑社會血洗西鐵車廂, 打到記者爆缸, 黑社會散場,警察就「岩岩」到現場

過咗今晚就唔同了

中立你老豆

光復元朗

想問下樓主，佢地咁樣打法係咪中立？
打得輕力左？

有冇地政巴打可以搵個頭既山墳用地，應該係佢地祖墳，大家識做啦

元朗完全黑社會化
一定要光復
還市民安靜

E加搞撚硬

而家無唔光復既理由

元朗黑社會完美證明左冇中立呢樣野
只要你唔係同佢地一樣係黑社會就打你
仲妄想保持中立既醒未?

要求重新投票

過咗今晚就唔係中立啦佢地

中立?

樓主言之有理。元朗鄉下地方臭罌出臭草，無論幾有錢幾有權班鄉黑都係賤種，佢哋祖宗到以後子孫世世代代都係賤種雜種狗，不得超生。由得呢班臭草自己腐爛，義士們唔好同佢哋鬥，費事俾班鄉黑賤種整污糟自己。

元朗土豪劣紳臭罌出臭草

今日唔是了

推，元朗人
鄉下佬靠惡夠癲唔撚驚架
鄉黑警相親=已完

反鄉黑遊行

光復就係市民同佢開大片.

真係要拆撚咗佢哋啲祠堂

嚇鳩？學靚坤話齋我㷫過火屎呀依家

閣下意思即係黑社會夠惡就乜都得啦係咪呀？！

屌你老母！

你呢d人應該比牛屎佬姦埋條女都話唔好鬥

要搞就搞何妖啦屌你老母無法無天
佢老母都死撚左屌佢全家
魔頭

搞撚硬

push

見人就打

下星期見 元朗鄉黑 準備好未？

幾萬人一齊唔洗驚
屌 真係好嬲

閣下肯定元朗黑社會係中立，無黑警合作？

樓主出黎講兩句，而家搞定唔搞，你幫唔幫拖，最多唔駛你出手，你出料就自然有手足做野

唔係唔搞下話

[有片]元朗黑社會打人實錄

黑社會大撚晒呀？
畀埋個官佢做好冇？

Bin c time

5千人都唔夠同我地講兇？打到鄉黑生菜都食唔撚到

會唔會政府就係想大家入元朗報仇？令大家中計？

而家無光復都周街打人 呢啲好明顯就唔係歸屬感既問題
係警黑互惠 樓主你話點搞

今日佢可以做得何妖打手
第日佢地都可以
唔好搞 集中目標
直接勇武入村 full gear

十萬人入村驚西咩

屌你老母鄉黑
光復你就梗架啦

光復啦要

我係指輿論方面
政府會唔會係想借入元朗報仇令到成壇野個反送中林鄭張曉明出錯重心轉左？
佢咁揾鄉黑打人好明顯係引人報仇
政府太陰濕
大家諗多幾步
國際社會會點睇報仇？
我讚成報仇
不過唔差在等有真雙普選之後
香港重光果刻
你怕呢班鄉黑唔駛還返今日既債？

煽動人民批鬥人民,其實黨就係想是但一邊死
一係學生,一係呢班圍村特權份子
但學生打倒黑社會既同時,
一定要借呢戰學識勇武,
否則將來都係俾狗打贏唔到

依家唔復都要復了

黑社會係消滅唔到
反擊完最好集中返反送中 港共

人地惡就唔好攪人，樓主邏輯都幾好笑，共產黨仲惡有軍隊核彈你都唔好示威反抗啦

呢舖應該都比警察過橋抽板

光你老母。係覆桌呀柒頭

呢鑊要推到元朗黑社會收皮

下星期元朗見

呢個仇點可以唔報

我個FD已經知14K同勝和收到order做野
外加一大班圍頭佬，尼泊仔，我識一啲記者，朋友同運輸已經知有武器係今日運左去元朗，聽日個啲係刀手
我唔係驚!!!但係先三思呢場杖要點打?我地要面對既係呢個政權，警察同黑社會!!!
要打，我唔驚，但打一場無意義既杖係冇意思
當然，如果真係要搞
共同進退!!

屌你啦樓主，班鄉黑做土皇帝打鳩你地，連普通市民都打，而黑警又唔撚理，你仲叫人唔去光復？就咁由佢地？打完人唔撚洗負責？

今日嘅事情證明左樓主講嘅係真

和平既一蚊都唔係元朗消費

好呀 唔光復 我地由佢地冇皇管
香港是最安全又和平的城市

唔搞光復照打，戇鳩
忍你仲係人！！！！

有冇方法引到警察去打黑社會

幾時做野同點做

恐懼係中共最大嘅朋友

梗係要光復啦！！！

我真係唔撚信你班黑社會可以打橫行，27號我就企前線，歡迎pm 我

我收到既風係聽日all day，但我諗多數夜晚先做野
我個fd表示元朗已經吹大雞，南亞裔先行，只要係年輕樣，無論黑衫白衫，全部無差別殺人
所以如果真係要打，攞定武器，刀，鐵通，集結一大班人，但問題係我地目標唔係要斬死南亞裔人，係何君堯呢啲仆街!!所以好難打

佢地唔會做野!!!

屌要你八奇思考
唔係叫佢做嘢咁戇鳩咁直接

中立 ? 中你老母

唔撚燒佢祖宗山墳 拆佢祠堂就唔係香港人

有巴打找到條片

1.5個鐘前 係果撚台 見到在元朗站 出口接駁商場嗰條天橋 有一個黑衫人比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

做咩撚啊 唔捉白衫捉黑衫 咩撚野世界

屌你老味啦返屋企又點搞鳩人呀

p牌就收皮啦，你生活喺邊條平行世界？去搞鳩人？d人返屋企俾人打wor，智撚障就返去𢴇牛屎啦，bolcked

我無野講

屌你老母 返屋企叫搞鳩人
你老母咁老就咪撚出黎接客啦

唔建議？
仲要忍？

下 我地連狗都唔撚怕 你怕班牛屎仔？
冇底線嫁啦 係冇撚哂底線嫁啦
損兵折將一定有嫁啦
你冇睇咩 你仲係到驚乜野呀

打撚硬呀屌你

黑社會最警乜，敵人疊馬過自己

係要光復 不過真係要準備 唔可以好似其他區咁 帶個喇叭佢就算 起碼要有啲武器喺手

光復元朗！
但要諗清楚班黑社會最怕係咩，要針對弱點搞佢地！

佢地有班南亞刀手 為錢安家出番黎就上位，

依的真係nthg to lose, 大家要安全

好能驚丫
有膽咩都唔怕
一百萬市民過去丫
邊條村佬敢出聲丫
我想問你，有邊個元朗仔
敢出呢俾人打死/打死人丫
你無料既返屋企涼冷啦
我唔想香港回到60年代

屌你老母 blocked

到時呢班鄉黑已經著左草啦
等你黎尋仇咩
但真心，目標唔清晰隨時會搞錯人
住村都唔一定係原居民
大把人住唔起出面啲樓先搬入村

Yes

樓主唔見咗，可唔可以出嚟講幾句

去邊個地方攪，講左咁耐都無結果

100 萬人踩落去

元朗俾人踩到上頭頂啦！可唔可以打將軍澳尖呀！

元朗人唔該幫手推 自己地方自己救

現階段喺有限人力同物資情況下，應該取易捨難？咁諗啱唔啱？

經過今次
可以試

見識到喇
好驚驚呀

班人搭車番屋企咋
搞尻人，搞你老母臭閪啦

出埃及記 12:29–39
神在夜半殺長子、埃及偏地哭號聲
法老連夜催摩西、百姓奪得埃及物

啱啊 你班警犬夠次次話係示威者衝擊警犬防線啦
班牛屎佬次次都話無收錢啦
你夠話自己無0.3收啦
唔係以為有人信啊?
P牌仔

而家咪引左一大班狗入去

坐火車經過就可以搞到人地條村

咁佢地班仆街日日都要拎刀斬人啦

屌你老母九唔搭八

收埋D陰質錢拎落地獄洗啦仆街

用共產黨方法搞搞佢

所以乖乖地收埋0.3龜縮係屋企喇
唔龜縮嘅話咪光復嗰日出嚟打柒我地囉

再推

呢隻五毛嚟，死全家

夠膽依家拎刀嚟斬我啦

話說你大佬死咗又無安家費喎
點搞?

叫你嚟斬我又點算龜縮?
你地啲安家費搞成點啊?

收風好緊要,透露武器裝備路線都好丫。

其實我都建議大家對準焦點，唔好衝動。我都好憤怒，亦都明白大家都好憤怒，但係如果我哋咁就將焦點放左去班牛屎飛度，咁就中曬敵人計。

對方係用緊二虎競食既策略黎分化香港人，想不戰而屈人之兵 。班牛屎飛係仆街，但係佢哋今日咁做係絕對統綷因為佢哋蠢同見錢開眼，如果冇錢既，佢哋睬你都有味。

所以即使呢一刻吞呢啖氣係好撚唔ger，但係希望大家唸深一層，今晚發生既事，究竟係因為牛屎飛定係我哋既最終目標？而如果我哋同牛屎飛片撚過既話，笑同得益既會係邊個？

香港人，加油！！！！！

香港人今次抗爭要成功既話，勇氣同智慧係缺一不可，希望大家明白忍一時風平浪靜，退一步打佢老母。

幾時有一大班人入黎？
以我所知主動預告打反送中人士喎

唔講唔知得佢地有錢

拒絕白色恐怖
無忘五大訴求
１．撤回逃犯條例（冇正式講過撤回，港共政府亦明顯會隨時重啟）
２．撤回暴動定性（司法系統由港共控制，警方文件目前仍定性為暴動）
３．釋放義士（所有義士依然在囚，人數日增）
４．追究警隊濫權（警隊係政府唯一有效管治工具，無可能）
５．立即實行雙普選（重點，但唔係咁簡單成事）

今日已經證實咗斬人都冇嘢

我今日都想攞支槍落去

唔你老母臭閪

你驚嘅可以唔去，自有唔驚嘅人組團

黎緊日日光復元朗

黑社會有連登ac嘅都黎帶風向

呢家大把香港人爭住比錢

如果警察同黑社會係政府左右手，一定係做左黑社會先
警察都仲受法律約束，黑社會真係理撚得你

經過今日，仲多like

好不安
好驚有人跟住做

幾十萬人入元朗晒冷 打佢老母

牙賓勇武到

血洗元朗

你都睇唔明我寫咩
就係諗有冇特別方法要佢做嘢囉

組織war game 隊

原來係咁。
沙田真係人傑地靈
感動

一樣還一樣